你講雙十節會激嬲中共唔代表你係中華民國人

要排排國慶，開埠、queen’s birthday 係國慶都未到雙十啦
雙十只係堆支那人（中華民國先係支那正宗）落香港，英國收留你地，但仲要插外國國旗，慶外國國慶嘅垃圾咋

雙十節本身就係吹捧嗰個偷渡去人地國家，雀巢鳩佔，自己圍爐慶自己國家國慶嘅文化
放返現代，等同中國人去英國，之後係大街小巷掛晒中共旗慶祝中國國慶，之後每年就同英國人講，「今日就係英國嘅國慶啦！」一樣

偷渡好似淡化左個情況
分明係入城種族屠殺